收到風，警察福利基金會為元朗飯聚10警繳交限聚令罰款

你點收的

$2000x10啫係兩皮野

該基金曾經資助過黑警換車牌

你點知的

我都收到風

犯法都有人幫手比錢

個基金之前收過洗米華向華強捐款
原來警察福利 就係犯法有資助

icac呢

已經執柒左

應該係真

七黑警都收過成千萬
星火就俾人凍結戶口

支那01唔貼link

點睇

ICAC已死

560都要人地幫你出

2千蚊
銀碼雖然細 但就代表佢地無限支持自己人犯法

支持香港警察落更係餐廳互毆

光明正大資助罪犯

事但啦, 都係一班曱甴

大家留意係有人批先可以咁做
批既應該係黑警副處長

又包庇下屬

真係好 紀律部隊犯法仲有基金會幫 仲有個散仔主席做打手

警察犯法基金

應該要改名

話時話 個陳祖光唔見左嘅

佢退咗休啦

換左邊個上場？

林大總統你都唔識

係喎 醒唔起

湯顯明果陣都冇事就知收左皮好耐
I shit A shit

條友仲係廉政專員

鼓勵犯法？

好明顯

2000蚊都比唔起

資助罪犯

可以凍結佢？